［急］冇錢搭車返屋企

有冇人知邊到有得訓下
係將軍澳地鐵站
得廿蚊的士都答吾到

M記

Ching 邊間m記未收？

比我屌一野我過黎車你返屋企

有棍屌嗎

將軍澳廣場或者尚德麥當勞
但係唔知係咪廿四小時

行過黎調景嶺比錢你搭

將廣去過收左
尚德去緊

唔洗行 麥當勞收晒

巴打 有冇中銀 過俾你

警署？

清你要搭車番邊度 我好近地鐵站 可以俾錢你番屋企

紅字巴打

呢頭麥當奴關晒門架啦 唔洗諗 海旁公園就一定要多甲由

坑口海悅M記24

連登有情
我吾洗各位大佬俾錢了
我淨係想搵個位等第一班地鐵炸

坑口m記

上的士黎中環中心唔好落車 我比錢你搭返屋企

甲由
尚德對出個公園得嗎？

吾你老母臭閪

抵你條撚屌訓街

認真 一百幾十 真係可以借俾你

我送過朋友去果度坐凌晨巴士 見到好多

我錯了ching
罰寫十次
唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔

你住邊頭？
瞓唔著出嚟車你
電單車坐唔坐
利申做開1仔

連登好有愛

信連登仔=頭條見